11月24號今做得唔得？？

「義工」送老人家投票、掌心雷既情況一定會有
如果當日係投票站範圍，舉牌叫人唔好投x號
又或者舉牌寫「生果金今少，全因x號候選人冇幫你爭取」類似既標語
今做有冇犯法嫁？？

自己推

有冇人知呢方面既野

繼續推

屋企果區藍撚到仆街

又多公公婆婆

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

推

自己努力推

So9sad

小毒撚冇人理

點解呢個場景今熟悉

原來係我日常啊

推都手斷都照推

去查下選舉條例啦
印象中當日票站唔知方園幾多唔可以有任何拉票行動

唔係拉票，叫人唔好投比邊個邊個咋

一樣嫁 因為你減低另一人當選機會所以都係拉票

應該都會歸類為拉票行為

原來唔得啊
自己拉

你岩，正話搵到條例啦

你岩，原來佢寫明唔可以叫人唔投比邊個邊個

用您一票反建制、救香港！